有冇發覺黨鐵呢排有個新現象

超過三成半嘅廣告全部都係黨鐵自己啲宣傳

以前都唔少而家越嚟越多

另外嗰一成半係政府唔同部門嘅廣告

如果你有留意，而家黨鐵自己廣告+政府廣告一定超過50%

得你先會搭黨鐵，仲要幫人睇廣告咁on9

都唔搭黨鐵話鬼知佢有幾多廣告。

笑4!

冇俾錢好耐

首先我好耐冇搭過黨鐵，所以你連圖都冇張齋噏，冇理由我為你個 post，而去搭一次黨鐵、或走入黨鐵站去證實卦?! 出 post 出埋相片俾啲誠意啦 !

無入站好耐

搭巴士一齊和理塞算啦

唔係冇人搵佢地賣廣告，而係冇公司肯花錢出廣告，廣告公司設計公司gg

今年年頭果時仲多係自家同正苦廣告，而家大劈價完叫多返d人落

東西鐵車箱大量警犬招聘廣告

申利：一年幾冇俾過錢啦

我都冇俾過錢因為都冇坐過

無搭唔撚知呀

好似我咁 又搭又唔俾錢先叫醒目

一個月搭唔到一次，唔撚知，最好呢間陰騭公司執笠

其實巴士都係
因為鄭月娥搞到冇公司想俾錢落廣告

咁你係為左省錢先咁做

咪即同cctvb 道理一樣,無人落咪宣傳自家野囉，唔通吉咗佢咩

仲有 Foodpanda

想洗底？交出 831 條片先

都唔出得街
貼完廣告都無人睇